The next station is Tsuen Wan Sai

有冇搭緊西鐵嘅巴打聽到

有呀
條友口up up 無咩精神

即刻諗起唔好帶危險品個學徒

唔明呀 可唔可以解釋下